中共 = 丁蟹, 英國 = 方進新, 美國 = 陳滔滔, 香港 = 方展博

87股災 = 武漢肺炎
李嘉城 = 李嘉城